覺唔覺得社會上愈黎愈多人早婚

畢業完就結
廿幾頭又結
最多係廿中
好似愈多人早婚
30歲結婚已經比人屌遲

樓主幾時比狗屌？

On9 邊到黎既狗係到吠

開垃圾post無人理
施捨下你咋

係咩 我覺得值得討論

幾歲結關你咩事

望住同自己差唔多大既人結婚，自己仲係一個人on99咁

會考慮越南新娘嗎

夠越嚟越多人做魔法師啦

但都好多早得黎最後離婚

其實廿幾歲結婚好正常
以前一直都話香港人普遍遲婚架啦

咁香港後生冇目標無聊冇野做嘛
拍到悶咪結場婚做下show當拍拖節目囉
我敢批呢批大把人行唔到尾離婚收場
眼見好多pair都未ready就人結我結

中國人廿幾歲結婚好正常
香港人 愈黎愈似 中國人（中港融合）
香港人廿幾歲結婚好正常

啱ar
講真我都只係為左屋企人開心而結婚